一人一個reu好地方

李家
但我地病哂

百佳

其實唔錯，但我地病哂

病晒咪入瑪嘉烈囉 屌你老母

咁做咩唔去瑪嘉烈canteen reu